15k budget laptop 求推介

主要打CSGO,PUBG

Razer blade15